元朗變天兩小時，鄉黑見人就圍毆

專業的警察呢？